我要辭職！唔好阻我呀arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

我要辭職！唔好阻我呀

"返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容!"

不要悲哀吧不要悲哀 花花謝了明年還會盛開

辭啦 心動不如行動

辭啦

無人阻你
學我失業萬事好

幫緊你幫緊你